狗狗係恐怖組織？

差佬有 Miranda warning，即係拘捕時噏嗰段嘢：「唔係事必要你講⋯⋯」
香港人都應該有 Linden warning:「第一次警告：你地正進行恐怖活動，立即退下離開現場，否則公民有權將你地解除武裝，移送國際法庭受審！」